英超狗四強得返一隊

西甲又贏

咁仲好 廢事兩隊都出局
英超又然

屌 咪成日講英超 都唔知有咩好 香港人真on9

我寧願睇西甲重播好過英超直播 d技術都差好遠

又真係差幾遠

sick 波

唔好咁啦 熱身賽黎架

我利又贏

yes 利記都未盡全力

熱身賽都炒4粒歐聯最少8粒啦

過到鏝先講

icc 呢d波不嬲鳩踢

輸左=鳩踢
贏左=六冠

唔計啊